和理非入一入來，有個問題想問下

今晚無論北角定荃灣，你地永遠都係最前線
因為你地係負責擋住義士唔俾佢地打人

我想問既問題係，白衫衝埋來打義士果陣，點解你地唔拉住班白衫叫佢地唔好打？

唔係分化，只係太嬲，你自己諗下，無啦啦俾人打左棍，當你想打返轉頭既時候俾人拉住，仲要俾自己友拉住，你屌佢又唔係，唔屌又冇仇報。

我想講既係，打交最忌拉住自己人。

btw 我講緊打lol 團戰唔好拖隊友後腿咋

pish

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

有人打交拉撚住自己友既，從來都係害自己人

左膠你明唔撚明呀

呢個我明，所以還手自衛我覺得無問題。
但如果好似北角想主動出擊就有保留，重要無諗清楚就出動，最擔心係又損失手足，又流好多血，又搵唔到福建佬